好彩梅窩係藍區，唔駛做隔離營

我果區都藍

咁你個區都安全

我寧願危險

藍丫島做咪得囉 成個島都支持建制

曬命